[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1464)

Slow

Fast

巴甲咁快入哂波.. 嚇邊個呀

slow

快到

3點skip左

巴甲串左細 針

維多利亞追和

快到核爆 到底話slow嘅人係咩狀態

帕拉拿 對 阿美利加明尼路
依場唔好再入
穿左你2.5細

平時妹撚到on9 今日場場有波入

Dodo 有冇水？
冇我訓了

秒覆post嘅狀態

屌巴甲全部都GOAL哂

巴希亞快手456

變左我打手

DODO正正子

甘美同明尼路 0射門咩挽法

蚊注玩左7x1巴甲大細 中左會派

富明1-1

識字?

標準列治反cup

me

Lmlmlmlm

LM GCHI

我了

Lm

America同我入返粒

我呀大佬

LM

咪係 要左半和嫁嘛

利物浦主勝？

算啦 強強6x1叫緊糊了 我地讓路啦

lm

利個場有無心水 主勝？

讓路啦

想問岩先個位巴打add左你地未

半大巴打快d tg我啦

斷人大關燒春袋

唔好咁 強強心跳去到500了

Lmlm

我

撐你
幫你燈多仔！
派我！！！

未

過左布老日呢關先啦

巴希亞2:0 又開大

測試下新既睇盤法

1.左膠
2.天狼星
3.托盧卡
4.古里聯
5.查比高恩斯

過左請我飲杯mojito算啦

隊隊都有波入

想飲咩都得。

明明巴甲場場都開細.. 今輪又夾埋造波

甘美 明尼路

甘美反cup 阿。 唔想又斷一

2場半大

平時0-0半和多撚到..今日夾撚埋開大

我要阿美半和

阿美利加快啲追返球啦

補少少布老日和同杯 再補多仔+1 一係贏7000 一係贏$100

我都係 快手1-1啦

布魯日上盤 cashed

下一隊入球 星期日 19
布魯日(主) 對 標準列治(客)
下一隊入球(第4球)
無入球@2.10

彭美快入

呢個真

9蚊

Liverpool似 100%了

紅左件

華斯高RC 甘仔係時候反CUP啦

平時妹到完場

我都想...

訓身利物浦好冇？

甘美奧有福了

試跟巴打
希望同中

測試下新既睇盤法

1.左膠
2.天狼星
3.托盧卡
4.古里聯
5.查比高恩斯
6.明尼蘇達聯

訓，贏多d

阿美利加快手1-1先啦

Gchi bros

利物浦讓主

阿美進入紅格了 要入球了

都已經準備猜到完場

又對咗

召喚利物浦愛亞軍

甘美奧對家rc

華斯高炸過 快D對家入

利記鳩陣建議避

球探壞左？咁靜嘅..

無時間了，入啦

訓身利⋯對家⋯
多毛毛下盤

追和pls

秒goal完冇下文

阿美利加入未...針

紅完即場變半一

彭拿路開始妹波

好撚驚卡利奧斯呢個傻鳩龍
都係唔買利了

彭美拉斯唔入比明尼路

UP鳩錯 彭美拉斯先係..

買左新龍門啦

批準

有alisson

針

標準列治刷角

但今日出karius

屌 skip得

咁唯有買大波波等佢發功

渣叔個腦生草 帶呢條友出黎仲未瘀夠咩

有冇甘美奧既手足

啊強 撐住啊

布魯日快吊多粒啦

平安鐘都幫我唔到..

2:1頂住

有 仲串埋明尼路

明明布魯日應該有多粒

小星星頂住

大細開2.5/3 應該又係3粒完食半格

絕殺 快快快

和佢

巴西波主場加乘勁到無視對隊排名

半大派200走了?

利物浦大波波？

和到我裸跑

巴甲半主

布9下半一腳都無射過 on99

留完TG冇消息

撚鳩我地

希望佢只係訓左教

補幾mins

甘美奧求cup

聽日會派架喇 而家都派唔到

2:1 GOALLLLLLLLLLLLLL

推多4場推佢老母臭西

9.5S 唔洗死

Gchi啊星星

垃圾狗會

屌你老母標準列治攻咁多腳冇腳入

唔明主場有乜分別，咪又係咁踢

6串1最後一關。。利記。。

中龍次數2:1
入球2:1
俾哂面啦

唉 又輸 我屌

一係唔中龍
一中龍就入
紙牌龍

利記主W好了

痢想買大波波

甘美奧追和啦 都唔求你CUP

很低水

利記唔好斷我6串1尾關...

等開場升啲先

佢地會唔會妹呢

利記FG W可去馬?

收幾多

200蚊買 收4.2k 利記贏
補左$380多+1 開咩我都贏錢，睇下贏4.2k定$200

齊羊

祝贏

祝ching收足

應該個個都知，但都提一提77 台有播，唔使搵link

若要生活好......

快手啦甘美 又踢到落平半

77台手機有冇？

有冇人買角玩下？

想要2.5s

好撚眼訓 但係今日又輸到傻

ON9龍差D輸

利記個龍又搞笑

甘美奧踢多個都咁廢

利記個龍唔係講笑
入2.5大先
驚等唔切升水

做咩黎?

甘美追和啦...

好彩冇買利 費時對住個on9 龍練心

地波比左多仔 爭啲比人入

巴打小心判斷力 + 一時之氣

好似係想大腳但揵Q

輸到唔撚想訓

花式派膠

買左甘美路 全大 利記半大

剩番最行一膽氣了

高士路-1 有無同路

屌你 彭美

Reus後備既 唔係世界盃放假咩

彭美是但屌多粒
屌完我專心睇利物浦同多蒙特
夠曬搞笑

阿美利追返粒即刻有frd做

一早放假

利記禁屌屌到上子宮頂

有無LINK?

但沙拿都係 又冇

奇秒電視官網有直播

但無似樣射門

1c

射射

原來有中文直播
我睇緊外國網

等2/2.5入大波

睇左成晚假波好攰 聽番中文舒服啲

hkjc 個網有寫 77 (fantastic TV)

唔買角？

8.5 入B

無留意
掛住睇盤
感謝

彭美未贏過

入波未阿

又係你呀

同路

一齊贏波

btw browser 一邊開 fantastic TV，一邊開 bet365 比賽現場，
睇吓 bet365 啲動畫係咪真係咁準

甘美奧好屎

而家入利win ?

3串1 單頭都有甘美呀 追和好唔好呀

全大已死

甘美奧真係笑話黎

利嗰場好悶

都係等多陣,. 冇乜入肉攻勢

巴甲靜到

角都冇

彭美快手 人地入左啦

4 0 高賠贏撚晒

秒入2 球 吊

2.14半一

甘美奧追和唔該

想知點入

混合過關 2x1
角球大細
入球大細 足球過關 2x1
星期日 25
利物浦(主) 對 多蒙特(客)
角球大細
細[8.5]@1.61
星期日 27
智利大學(主) 對 侯治柏度(客)
入球大細
大[2.5]@1.70

睇睇下冇乜料到. 買8.5細先

利記下半場先有料到 好似係

想入1.5/2 有冇兩粒

入波算啦咁. 唔好刷

比多球

對左喎

屌利記場波妹撚到...大波針得

甘美奧

2c

GOALLLLLLLLLLL

屌 入唔切1.5/2

Goallllll

一有攻勢就入.. 大波真係唔敢買

唔敢入 信念唔夠

刷角刷爆佢

入唔切+1
一有角球就入緊
LOAD極都入唔到

垃圾甘美奧屌你老母

4:1

有冇巴打同路

頂住

入唔切+1..
已經一有角即刻入

彭美明尼路是但入多球

紅牌！

20蚊中1萬蚊巴

支持

彭美21

完

拉絲整多粒

利記半大到 我訓了

彭美快手屌多粒

多仔個龍比人逼到咁樣踢出界

-1？

阿美利加識唔識入波架 係咪要教啊

利記快半大

-6啫

訓先
希望布魯日半大巴打聽日tg我

主盤

Gchi

+1

3c

仆街咁多角... 買完角細先開始有攻勢. 屌佢

利記半大 快呀

紅左都和唔到就知本身有劇本

想買山度士 但未睇盤 今日除左輸左兩注日職角 同一場唔記得咩角細 其實都無損手

高士路2.5b好冇

巴甲咁早入哂波都係得2場大波...

輸多粒算啦甘美

成日開1:0.. 呢隊撚野

2-2明尼路

彭美 2-2

彭美拉斯唔識贏波

一球下盤仲勁過上盤

上場大炒

甘美奧入啦好無呀

力造0勝對賽記錄

淨係得上場..我覺得大波不如-1

彭美應該2:3完埸

彭美 屌 贏一球都唔得

屌你老母彭美拉閪

阿美利追和
利大波波
甘美澳

阿美夠鐘啦 劇本哀號響起啦 1:1快手啦

甘美奧差你一關 唔求cup 只求追和就夠

1:2富明

利記個龍竟然接到波

屌你老母甘美奧識唔識入波架

彭美差你一關 只求贏一粒

唔好讚 好怕佢

半大啊利

利半大又針

頭先邊位巴打同我講3場買2.5細

阿美利

利果場悶到
妹撚死

我
我最尾淨係買咗帕拉拿嗰場
同埋彭美大

阿美利 出力啦屌柒你

1:1 2:0快啊

垃圾甘美奧

牙仔睇大細法 係咪山度士2.5b

利場波好撚悶 又妹到完場

垃圾甘美奧 搞到我輸1k

補2分鐘
快入一球

哥登寶咁都輸

垃圾彭美 斷過關 屌

假球. 不要再說

利物浦妹到

角球半2全2 3個12m

垃圾甘美 打多個都輸

妹撚到9彩

3 射門。 悶撚到

賭仔局

拉c!

角大已死。
妹撚到咁

下半應該會好少少

DLLM 甘美奧一粒都追唔到 成場係咁鳩斬 中間幾個完全無人頂到 之後係咁LOOP

3:2

下半場 LP 會唔會換晒人

我重以為你咁睇唔開

甘美真係撚樣黎

oh my god

下半場 少林足球可以嗎?

絕殺goal

好撚嬲一D組織都無 鳩斬都算 無一球有自己友頂到 想點

假到西咁

正氣彭美！ 我愛你

度左好耐
最尾覺得唔對路
淨係買咗兩場

主勝 2.5大 8.5大
針足一日最後一場

批准

2.5B

我都準備跳 利記咁妹 下半場有無2粒都成問題...

針哂 爽呀

唉5x6斷彭美細波果關，
如果唔係就可以收手唔再賭
又要繼續追數啦

買左2.5/3 想跳的心都有了

利記頂實

6串1差利記尾關

我驚1.5B都開唔出

加油

派我起機保你利贏

唔好入 1:0完場 大家開心

睇盤至少2粒

留定名
利

不批准

至少入3粒
2:1
3:0

要2.5b呀

場波悶到，仲要買左利角大

遵旨

馬會估2:0
希望多仔執多粒

利是但三球

今晚幾點結算

7.5角有機？

gchi

會唔會有神奇更衣室

下半場都換晒唔同人踢啦

咁係戰術嘅問題

真係換曬

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
5939
投注類別 混合過關 4x1
細節
入球大細 星期日 17 古里高聯(主) 對 基路達(客)
細 [2.5 球] @ 1.80
讓球 星期日 18 托盧卡(主) 對 莫雷利亞(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.80
讓球 星期日 19 布魯日(主) 對 標準列治(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.01
主客和 星期日 25 利物浦(主) 對 多蒙特(客)
主 @ 1.79 $200
金額 $200.00

lm ok

大波

...

識入波未阿屌你老母

引細其實係大
智蛇/陳平安係爐曾經出過2.5B

完場未呀

大波MOLAMOLA

我兩邊都有出架 不過爐出得一定買

5.5角大入唔入好

ching咁旺 要gun了

即刻有C

4c

上啊臭利狗

入波未阿屌你老母

有無人要5:30大波

屌.. 刷角..

ME.. 大波主WIN

假c

呢排用200 3x1 4x1都有斬獲

有冇手足有link睇場波

屌! 痢差d

奇妙電視網live

咁都唔入 2.5B針得啦屌

屌你老母識唔識射波

諗緊買唔買半大

bvb 12m

多仔12M

咁都唔入 食撚左屎?

多蒙特12m

12M快入

BVB 12M

我個主ng

臭利針

12m

1:1

屌

1:1 垃圾痢

利狗逼住攻
快啲入返球開2.5B

抵喇猁，岩先單刀射得咁求其

利狗贏啊 臭利狗

利狗快反啦

唔識開罰球

垃圾痢

nogoal了

利記ng

利狗上啊

8.5B有望嗎？

夠膽刷多5角比我

有5.5B

拿拿聲入多一至兩粒

飲完水拿拿聲屌多粒啦

智利大學半大全大已死

1:1 又要妹到完場啦

入左利記主win

死利狗射好啲啦你老母

拿拿聲入多粒啦

智利候治求鳩奇入波入夠456啦屌你老母

利記係咪睇唔撚到個龍係邊

咁樣送比個龍

死痢狗識唔識射波

企起個龍前面發夢

垃圾痢次次埋門都戇鳩鳩

多仔快啲反Cup

利狗18 54 號死全家啦

利狗咁撚多機會都把握唔到 屌

友誼賽都狼撚到咁班痢狗

5.5S 練心

屌傷撚左就出去啦 仲訓

角大 全大 主勝 molamola

若要生活好…

垃圾利把握好D就456啦屌 廢撚到D前鋒

好彩入到1.5/2大回少少血
真係比利狗激撚死

咁撚鍾意瞓入廠瞓啦瞓

5C

大波針了

出埋手打 班痢博乜鳩

屌又訓

放棄主勝啦
是但入多粒回下血先得唔得

友誼賽都踢到咁唔知博乜

6C

無入6.5

屌， 次次角大就停角細就爆
仆街利和波就打邊爐啦

7C

利果種廢

7C..

爆撚曬

咪刷角

比多角

買大就唔識連， 買細就連角， 弱智

頭先8.5B果位巴打有希望
希望你有入5.5B補定血

快小小整多粒啦屌

又係你個54 號你老母

個54號真係

利狗仲唔入

個54號真係廢到一個點

死全家啦54

若要生活好..

1:2
利狗

絕殺

cup 埋， 咁都大波

今次如果針咗54號以死謝罪

多蒙特

1-2 大波GOALLLL..

多仔贏埋 好波

屌信念唔夠啱啱10倍無買

抵撚死啦垃圾利

全針

靚反擊

抵你死利狗

笑撚死我 痢狗 真係食屎狗黎

主勝Jump

多仔猜得好靚 抵輸

若要生活好

友賽都補4, on9

8c角膽

大學1:0

多蒙特更好

大學半大全大

主-客

買左8.5c s嚇死

1-3

1:3

1比3?

嘩屌， 3.5 大都有， 我買乜尻角細

多仔勁到

利狗

諗唔到咁多入波

3.5大咁都開到

Pulisic好勁

仆街 終於中

攻又攻唔好
守又守得差
1:30都抵

3.5搞撚掂，補番角大

一日未換龍 一日唔買猁

仲以為最尾整多個1：4

一買5.5s 就刷角， 抵撚死啦，有得打邊爐唔打

針左主勝 高水3.5回一回血 抵撚死垃圾利

FT 1:3 7C

去個WC返黎收全格

屌你個7.5s差啲賴屎

笑死

撚到成班利後防

8.5s收 嚇餐死

大細盤呢掛咁易睇架咩

每次有利狗波都要睇撚住有冇54呢個仆街係到

痢狗d柒味改唔到

條撚樣真係好撚廢

大學半大全大有未

換曬全隊既比賽都敢一開始就買主客和

屌你老味一開電視入兩粒

3.5大都以為收得皮 痢狗果然hoball

查比高恩斯

屌， 真係抵撚死， 臨刷牙前都屎忽痕去買5.5s

好彩仲有一條7.5s 射智大win, 一條8.5s 射智大大波

多仔1:3個球成20倍

星星準備屠狗會了

買唔切

對家

係都買5.5b啦

查比上場

7.5b

幾百蚊都屠狗會
去澳門狗場買隻狗都唔夠錢

我有錢應該買查比x 高士路win.

山度士作客廢到仆街

屌你又唔出水

想買5.5個陣變左6.5

其實唔關事 買5.5b有機會收兩注 買5.5s好大機會爆

智假比多粒ok?

仆街利狗 搞散咗人地條6串1

慘

衰咗係條原來機會唔細嗰場

奧希金斯
阿美利家會
拿根亞

又黎200過關

睇下全日贏2.6k
定贏 1.4k

"強"要振作

1.7X勝9成開唔到

智利大學 不如改名小學啦

6 x 1 個位巴打

我中過3-4次伏

買左半大全大 屌

利物浦3.5大 x 大學大

咁快放棄...

利物浦3.5大都開到 大學輕鬆啦

7:00有無人買

智假d波 唔係人咁品

拿根亞 洛杉磯fc有無人撐

美職買大波會唔會好d

開個主客比你啦

LM?

黎緊4場睇中全部主盤 點算

有中就夠喇

開個和比你贏莊家470蚊

呢注賺喇 2x3收左頭關
但世盃輸好多大注俾狗會

屌 起身利狗輸埋 針

0300個幾場巴西派左錢未 見佢賽果都出埋 仲未收到錢

想出7點水了

若要生活好，不買利物浦

係咪買錯左

一早派左

7點美假主盤落飛落到癲 兩倍落到1.79

早左買客盤

笑咗

幻覺?
山度屎禁屌

Lm 睇30蚊中1皮

60蚊

7點美假轉左盤？

變埋平手

轉左平手

...
高士路RIP

50蚊

仆街高屎路

求指點

為穩陣2.5b照食

平半時買左主下盤 我覺得好大機會會和

高士路

智假比d力開大波

智甲肯開大未

主和
半場2:1
全場2:2

嘩屌 利記比人炒
好在無買盤

我小注左1:1 2:2

智假迫害大波

智甲肯入波未

一醒發現斷左垃圾利

洛杉磯閪陣

會唔會全部都大波

智假比多粒

智利大學2-0

比多粒

美職點睇

主坐和望贏

美假都贏唔撚到 執柒左佢啦

拿根 維拿 上盤

奧希金斯

無人買美假？

智假快啦 3:0 2:1是撚但

智假唔入比人入算啦

盧根 上盤 okay？

明尼蘇達聯

2：1

大波goal

智假

7：00無即場上盤

手多買左半大 羊小大一

我都係

有fans

美職大波

呢場大硬
跟智蛇rule

1.5/2b?

拿根 洛杉磯

3.5?

高士路全大好唔好

就咁睇似大

有無美假link

外圍？

拿根亞盧保斯0:1

拿根亞針

拿根亞0:1

拿根亞盧保斯求撚奇同我456屌你老母

勁抽

公廁盧保斯都識入波

世界波

得蛇好波

santos 屌返粒先ok?

盧保穩

盧保咁撚廢都入到波

9.5b

拿根亞上盤係咪針得

對

得蛇一齊叫高屎佬反cup3球

一見9.5就3連角⋯

大家都不撚用訓

無機，會閪
條友三賤黎

根仔已經唔係以前既根仔了

4連

4...

拿根亞0射門

爽 -6

4連C係咩玩法...

想買都買唔到

lafc撳屌

13.5s要了

一起身就見到美假連c 點買

4c都冇一腳近龍

2:2

2:2 智障大學

一齊練心

屌你老母盧保斯拿根亞入啦 踢乜閪

智大你食屎啦

避左智小

燈神出水各方讓路
維拿迪馬 [0/-0.5]
CF阿美利加 [0]

客fg

山度士又唔閪識入 屌你老母
友誼波返去同你老母打啦

我2：1啊

12分鐘5角 90分鐘？

拉古奶唔入被人入啦

好啦好啦 刷夠喇 停c喇要

又係買全大出角大嘅故事？

追和反杯

一撚定角大

9/10

g chi

禁屌唔入

去到14.5

會輸

一醒見到紅左照入

洛杉磯fg fast

是但 開大就得

哥倫果場咁，刷角比人入先

走地客落飛落到傻

高屎1：1

高士路1-1

查比山度士屌你老母

高SIR杯

單邊角13.5S必贏

6角

6C...

最後80輸鳩埋佢算

買角無角買入波無入波

13.5
14.5s練心

要中 同路

買主fg客fg ok?

咁一齊叫

我連續第8場係咁 就練成仙

出水ok?

拿根有射門未

ok

嘩屌智大俾人追和

1.6都開唔出死咗佢啦

高屎佬cup佢3球一世球迷

買主入變客入 買客入變主入

15.5練下心幾抵玩

7c

明尼 右路傳中地波 12碼點射出界

入左美職2.5細
驚緊

山度士沉未

咁易射都唔入

山度士快入

美職都買細
勇者

明蘇門前飛機

半主

仲要2.5

我好耐冇見過入波
明尼可唔可以試下入俾我睇

巨根亞比人禁屌 cls

買咗lafc fg 仆街啦…

goal?

1：0

1-0

1:0

Goallllllll

贏了明蘇 輸了巨根亞 $500針

明尼Goal

diu...

針晒

yeah

仆街 實刷到顛

話左買客fg就主fg

好波

求反cup

刷極角都屌唔入

4倍反cup好抵玩

FC達 讓 針了

拿根亞我屌哂你地老母 唔反吸全部斷腳死

兩倍入左2.5B

靚波 lafc防守廢到

2串1買盤輸晒

主客

我話左半主
主場明尼必入先

閪陣黎

CLS

半大開了

半大只需..

你老母

大波-2

Nba

8208 23-07-2018
06:26 過關 讓球
2X1 星期日 30 明尼蘇達聯 (主) 對 FC洛杉磯 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.92
星期日 31 拿根亞 (主) 對 盧保斯 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.95 $200

$200.00

拿根亞 反CUP到3:1食全格派1個100

入先唔撚得既

買咗客ng唔夠10秒對家即入

半場2：1

屌1:1

1min

美職又半大 買盤果d旁門左道把撚

2.5S果位巴打

買都我買唔到

想買反cup都買唔到
馬會封住盤

半大只需一分鐘

快到呢

呢場假波硬 咪入細

想戒賭了

覆完變1:1...

跟住打呢句嘢又追返和 但我買ng呀屌

巴打2.5s係咪開始練心了

差兩球

痴撚線

半場2:1啦明蘇

3.5b 半場搞掂得唔得

信念唔夠唔敢買半大

扑街買洛杉磯FG要對家入完先識入

8點果場大家點睇

心跳率1分鐘內由80升到180

估反cup成功

要有信念

今朝青爐剩係跟左你3.5b咋 我懶無搵上面之前有講明尼半主

劇本話明蘇100%了

屌撚死佢Fc

2.5s 都敢入

我係呢到講左2：1

主客
客主

將所有角球化為入球
冰佢c就岩

Fc fg backlist 左先

美職入多兩球

拿根亞個種廢...

鳩屎3：1好嘛

有冇手足而定夠膽玩無入球

唔好妹波

批准

lafc刷角唔識入 俾對家入咗先識入 唔識玩了

合理

唔明賽前點解馬會set中位數係9.5 10.5

15.5s穩到

想 但應該倒錢落海

求下你高士路

完場你就明架喇

2.5s巴

me too

高屎2：1

2:1

高水11.5b 就入

拉古奶唔射門好心俾個波人地啦

真係2:1

屌明蘇比多粒2:1啦

發達了

山度士入翻粒絕殺ok?

山度士

刷你老尾 入波啦

拿根亞個種廢真係...

山度士贏波最快頭五抽一個派100

same

高路士cup左到拿根亞未

8點半大

查比WIN埋

炸左 冇野了

撕飛啦 比人屌打成咁

炸左對家入ok?

炸完對家入了

巴拉紅左
3：1ok?

查比唔入輸埋佢啦

係咪兩隊都hea左？13.5大會唔會不智

拿根亞半大針了

拿根亞唔入就比人屌多兩粒啦

拿根亞cup唔到斷腳啦廢柴

好難賭⋯

岩呀
廢到咁仲讓人半一

快入

我前日針左3k

射都唔撚射

自己買果d永遠反杯唔到

半7

最後一注8點半大
輸左抖下

尋日至今針咗將近5k

訓醒玩下走地

幾多本？

點追番好 要等月頭出糧先有錢入

查比好意思唔入喎仲

智假拖肥

我就係成個本冇左

墨職cup就100了

6k 輸清咁滯 想去ifc

法國我朝早買波成日針

查比恩入到 一世球迷

明尼

8C

2-1

我都想去ifc了

2:1明蘇

明尼咁撚勁架咩

刷c入

達仔幾時會入波

中半場波強

主埸好勁

尋日日職開始就冇點羊過 針到而家
見lafc刷角撳屌應該fg吖 點知明尼入先dllm

學下人啦垃圾奶鳩奶

巴打勁 希望中埋2:2 淨係買左2:2

LAFC作客場均4.4球唔係講笑

智大痴撚線， 最後咁都2-2 . 屌

跪求8點開半大

3:1

3:1 CLS

3.5b

未派彩， 睇好呢場角大買唔到

全大開埋 謝謝

智撚障

屌
開出3.5b

Gel爆左

3:1 完了 乜都爆哂

冇買大波波

達仔做乜鳩

入咁快點買阿

賽前買咗10.5b

不過串咗拿根亞

半場3.5大

屌你老母未買到主ng吖

lafc全隊斷腳啦

13.5S Jump

早知唔撚串拉鳩奶
害撚死

Cup到咩都得

完夢

全大咁快cashed 朝早啲盤好易睇
夜晚啲盤難睇到死

係我燈左你
7點兩場上盤

咩話3-1

買左1:3呀仆街...

買4:3 3:3

如果派得切我都會買拿根

屌拿星拿根亞反CUP到3:1食全格頭五抽兩個100

買左1：4

4x1中咗 買得40蚊

仲會唔會刷角追啊 追到咩

3:1...
信念！洛杉磯反cup!

Diu 訓左冇買呢場 有咩好買

屌你咩1分鐘都頂唔到

全jump了

乜拿根亞咁玩法呀

8:00?

Okay 下次先

留個名

測試下新既睇盤法

1.左膠
2.天狼星
3.托盧卡
4.古里聯
5.查比高恩斯
6.明尼蘇達聯
7.奧希金斯

半大 I hope so

8點大波有無

360掛

明蘇主其他得返4.05

有無爐呀

反cup15倍

8點半大全大 all in

反Cup!

買唔切奧希金斯， 屌

睇盤似fc
可以博下反cup

佢可能用智蛇方法睇盤

美假唔好睇盤

明尼10.5b
拿根亞盤
愛華頓大波
阿美盤

拖肥半大全大

拿根亞盤

集氣反cup

呢兩日美假日假咁多7球up
呢場都一定得
洛杉磯反Cup!

等緊神奇更衣室

琴日朝早美職用智狗大法 睇盤好似全中

奧希金斯半場開大ok?

9點 大波波？

好彩渣
假波聯

會唔會變角細

希望好似高士路咁 2:1半格都夠了

同路
拍定手先

輸極都係100蚊 中左就發

美假乜都有可能 買左下盤都買返小小和同客反CUP先

下半冇入球ok？

總額：200
驗左眼未？

0:1

和無輸

垃圾拿根2比1到已經偷笑啦

Ok 是但入一粒就爆

度左奧希首球無買

奧希好波

半大全大呀

阿美利加讓客？

我唔該你啦拿根亞屌你老母
學下人地得唔撚得呀
讓緊人半一架屌你你閪

即屌即入

屌多野

拿根反cup

拿根亞1:1 上啊反CUP

1-1
要反cup了

買唔到又中， 嘔血

快手3:1

跟唔到奧希
希望拿根亞生性

大家係要屌佢成隊野老母
唔係支持佢
一撐就含撚

拿根!!!!

跪求奧希半大全大

另外拿根上盤同F.C.